有冇女人唔係雞

你老母係唔係

點會有

係咪無女既巴打先會話女人係雞

偏偏男人就係鍾意雞
唔係雞嘅好女仔無人會珍惜

唔通你條女之前做雞又要同你講？

可出此言

我都覺，起碼香港係我覺得

會叫鴨嘅有錢女人算唔算?

詹培忠識唔識呀

呢個post嘅投票解答到你個問題
叫鴨嘅有錢女人仲係唔係雞?

想要條女唔係雞，搵個有錢嘅，食佢軟飯
因為佢唔撚駛做雞咁撚折墮

樣子問題

處女

伯母有冇講？～

石女就不是了～

咁條女淫，周圍比仔屌都可以係雞

巴打收皮啦

金融佬,jm9